【DIY搓手液】邊度有得買雙氧水？

諗住自己整搓手液。我果區所有藥房無曬貨。

如果香港真係無，響Amazon訂會唔會俾海關扣起？

快簽！差5000

雙氧水唔係問題 最難買係火酒

你問得呢句就準備好俾人炒到幾百倍

反而係買唔到99%火酒

唔係價錢問題，而係無曬貨

推

藥房邊樣好賣就入邊樣

hydrogen peroxide